「機側Touch ID」 Vs 「Face ID」，大家prefer iPhone用邊樣？

吹奏咗機側指紋多年，如今iPad終於會用
之前連登專家又駁話Sony有專利，所以Apple唔出得
但係s10e都有喎，究竟Sony專喺邊度，定三星俾錢買？

如果將來iPhone機海有型號轉用機側touch id，大家又prefer邊樣？

機側Touch ID
Face ID

兩個都有最好，不過肯定成本高

兩樣都唔好啦班禽獸直接攞部機對準你塊面或者捉住你隻手，咁佢哋就連IT狗都慳返

或者整機側face id

呢嗰Big brain

機則 touch ID垃圾
有時想開一開個screen睇睇時間，一按個power制，oh yeah，解左鎖。。。。再按一次想lock 返，按長左小小，oh yeah，鎖左又即刻開返。。。無限 loop

利申：前 Sony 用家

Moon底Touch ID + Face ID啦

iphone睇時間係就咁攞起，唔洗㩒任何制（無set到就用家問題啦⋯⋯

最理想係有齊face ID、Touch ID、聲紋

三樣任set兩樣，冇得只選一樣，咁就夠安全

好似有樣嘢叫double tap display on

正面屏下指紋

未成熟，唔安全

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

a71 用家 表示好撚廢 經常fail
而且裝防偷睇mon貼就用唔到

目前黎計，我覺得face id都好夠用。缺點只係M額。

側touch的話可能會有左右手問題，iphone power響右邊，想像唔到應該用邊隻手指去按？
食指？手指公？粒掣咁薄係咪斜斜到都認到先？

touch id可以set多隻手指喎左右手食指、手指公都紀錄晒咪得

sony已經用咗咁多年，咪都係咁用，Apple等到成熟晒先出，點都唔會差過sony啦

Face ID 戴口罩用唔L到, 完

未光復到都唔使皆意用呢啲野

如果真係成熟，斜斜地到認到，咁梗係好啦。
我不能接受解鎖fail.

btw,face id其中一個好處係"被動解鎖",即係人地msg你，你自動著mon,一望通知已經解左鎖，點一下就入返whatsapp.
呢下係touch id無的效果，touch id始終要主動放手指去返power鍵先解到鎖。

Touch ID戴手套夠用唔到啦，廢話。

著mon即望即解鎖的確好用，但大部份時間發現著mon再拎起部機，只係隔咗幾秒已經唔識自動開face id解鎖

不如放枱面，我用手指high下機側算啦

同埋打橫部機嘅時候Face ID都用唔到

機側點都唔夠背面ON9
用機背果D 全部都係垃圾機

TouchID

An機有鎖定掣緊急時可以Pause哂所有Touch/Face Unlock

samsung m51都有側指紋

iphone撳三次電源鍵都得

咁怕啲咩用

Sony個專利係電源掣+指紋同一粒嘢

m51咪就係電源掣+指紋同一粒囉

佢推是但一樣都會話好好用, 等新機用邊樣咪話邊樣正

咁依家戴口罩多啲定戴手套多啲先
歐美用家就話天氣凍有機會戴手套je

再望返都係會解返架喎。

用手當然係正常，可靠，以前用touch id果陣已經習慣左，不過我只係想指出face id 係多一下被動效果，

誇張d講，用慣face id近乎已唔記得有"解鎖"呢個step添一望已解左。反而手指就一定記得要放手指上去。

打橫face id ipad pro已經解決左啦。

蘋果都做左咁多年touch id/face id，應該變側面解都好順利，新ipad touch id好似係機頂位置

唔識用電話仲係到oh yeah oh yeah好撚尷尬

最撚垃圾係呢個
痴完mon貼捽到手痛都未開到
溫度濕度又有影響
安全度又低

用緊a71 覆你
指紋好準喎 係慢啲
你set 多次啦

連登好多sony打手
sony硬件就ok。但個ui就真係同屎無分別同lg一尻樣

啱啊依家係垃圾嚟

等iphone出咗就會變創新

samsung 部fold 1已經係側邊指紋

2年前部a7 2018已經係側面指紋

我就你你講呢個原因先唔用face id
同事，上司來我位搵我,電話放stand 擺台面
message 到，唔小心望一望，自動解鎖比人睇

最大問題係自己條女....

屏下指紋都普及 唔明擺機側仲有乜成本

你用緊嘅係"螢幕指紋"同"機側指紋",成本唔高
但iphone會用嘅係"apple嘅螢幕指紋"同"apple嘅機側指紋"
加埋apple個名成本就高好多架喇
就好似"apple嘅ram", "apple嘅rom"同"apple嘅電池"咁,成本特別高

傳話下一部 iPhone SE 會有 Power Button Touch ID. 加埋 LCD......

只要佢個鏡頭唔係太差對我來講真係 Perfect 池.

幾時公布過ipad會用側面指紋？
流言當堅料？

你可以set 唔預覽msg

apple一係唔出，一出就一定有質素

我用防偷睇mon貼
用唔到指紋
swipe 開mon
但廢撚到佢都可以detect錯同我開mon亂禁野 用到燥
下次買番旗艦機

係，成本會高咗15蚊美金
不過apple可以賣貴159美金

過多排就會認到你戴咗口罩個樣

手動正評

人老了，用慣左禁制。。。

Face ID係垃圾！垃圾！垃圾!!!!!!!!!!!!!

真心

之前冬天去歐洲，覺得用 Face ID 方便好多
宜家武肺，覺得 Touch ID 好好多

如果一部 iPhone 有齊兩樣野就好

側指紋 唔係魅族專利咩？？？？？？

點解唔叫apple出認到半塊面嘅face id

Google pixel

機背先正
伸手入袋拎機已經順手 unlock 埋
仲可以用嚟做 gesture control

擺喺枱面就face id 方便
擺喺褲袋就機背方便

點解我用到

大把人唔得

係咪無更新 我都好似更新到唔知幾多先發現可以
依家14都無問題

我係更新完由得變唔得

明顯係你個貼有問題
買N20U都冇用

其實你唔需要特登行出嚟同大家講你係智障

知你好撚叻啦。側指紋你發明架嘛

我果部好蠢學極都唔識

你識下露多d額頭

mon 面指紋係用唔到防偷窺貼架喎？
唔防偷窺就得

double tap開mon睇時間
真係要用power制既話
部電話你用耐左都掌握到隻手指咩角度佢認唔到啦
s10e 熄mon果陣撳實幾耐都唔會開返個mon咁on9

s10e都係同一粒野黎

拎住部機果陣係機背最順手
可惜放枱面解唔到
所以最實用都係側邊